點解重未有新iPhone 嘅上台plan 出黎？

狗都唔上 係果陣搶唔到先要蝕俾佢

九唔搭八

依家iphone plan 完全冇優勢

點解要上台比佢地屈錢

Smartone 仲要叫人預訂俾一千元先

Plan 都未有叫人俾錢先

有現貨邊個仲咁笨柒為部iphone坐監
smt都on99